啱啱睇咗 ViuTV Mirror 首歌, 姜濤真係好撚型

啱啱睇咗 ViuTV Mirror 首歌, 姜濤真係好撚型

Join the club

23:00-23:05 12月26日 播嗰首

把聲幾man
睇唔出

成個MV賣太多廣告了

做演藝既, 出道真係要早

讀完大學先入行已經太遲

錯過咗 人 最當fit 既時光, 無論男女都係.

咩廣告 ?

一個都睇唔到/唔認識

你睇韓國嗰 D kpop 咩年紀 ?

個個都好 fit 好靚, 發揮得好好.

著黑白橫間嗰個跳得都好好睇,

who ?

以前既 梁朝偉, 黃日華, 劉德華, 藍潔英, 曾華倩 嗰D咩年紀入行 ?

而家嗰D讀完大學, 讀完博士, 成 30歲先入行 ?

有無攪錯

背景又netvigator又csl又club

club 係咩廣告嚟 ?

咪又係pccw旗下既嘢，平時你用開佢啲產品都會儲到club積分

係得姜濤叫見得人
其他人

今次真係拍得姜濤好靚仔

係型, 真係有魅力, 無可否認.

睇表情都睇得出佢係好有信心既.

根本成個廣告都係圍住姜濤拍，拍得最多鏡頭又係佢，其他只係襯托，Poor Mirror members 😪

演藝
睇過viutv就當自己專家

係 我係覺得你好撚型 不過係無賓周果隻乸型